東桶車上面既人咩情況

東桶車上面既人咩情況
東桶車上面既人咩情況
東桶車上面既人咩情況
班狗唔比記者落月台

屌
真係仆街到

又打市民

入面冇人影住
D防暴衝入去打人都冇人知

有手足有普通市民

經過尋晚唔會有人真係坐港鐵走掛

目測應該全部都係普通市民

車上全部普通巿民，黑警冇打人。

唔會有手足掛
咁耐都未走？

緊急情況真係換衫棄裝跑街都唔好坐mtr

[緊急] 各位 東涌 青衣 街坊請立即落街接放學

NOW有直播

記者唔俾落月台， 車上面嘅人要自己拍影片自保呀！

啲狗上返黎 應該搵唔到手足 走人

狗鐵係咪封站比狗發洩？

認真 有時唔一定要逃離 而係躲藏係啲佢地唔會搜既地方

係 街坊要食飯㗎嘛 餐廳可以醫肚

冇gear真係吹唔脹 起碼受傷機會比有gear低
掉晒啲gear去秘密地方 聽日有運既話隨時執得番啲gear

唔好諗住執喇，錢銀事少